點解日本動畫咁鍾意加一集回想？

完全浪費時間，睇到中段都知追開，洗咩重播之前劇情

1. 邊畫邊播, 畫唔切咪整總集篇
2. Budget問題, 少一集新畫面, 作畫同聲優又慳一筆

刀劍太神
一集資訊量夠寫幾篇essay
冇總集篇根本跟唔上

本來係得龍頭動畫先會咁 因為佢地係一邊出畫一邊出動
比多d時間大家去製作

新番係完成左全套先出街 但係有時檔期有問題 有機會會比多一集套動畫 例如在下坂本，有何貴幹？ 冇啦啦有13集
但套野個主線都完左 一係加福利 一係就回憶

但當然福利就真係利觀眾 因為畫過又要錢
所以大部分都係回憶

睇白箱了解一下

冇錢